94巴絲 本週可望轉涼 (37)

有num把了
興唔興奮?

你是最好的

94巴絲不如開新po

#1000 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果緣份係一個人，我一定打到佢仆街

LM

新人留名

你係咪唔識編輯引用？

以後po主就交俾經經啦

支持
佢同桃桃好恩緣

唔識

可能你聽日就遇到呢

佢唔要禾

禁回覆之後右上編輯引用copy，呢到貼上

55

禾要梨

街都唔出得，出又帶哂口罩，點遇喎

prefer你上下興趣班或者進修下都好過玩app

想搭968了

Match我

Frd生日唱K
但我勁想瞓覺

做咩仲唔訓

lm

唱K都可以訓

留名

原來成2點,,打機打到不知時日

追緊隔離啲8婆post

打咩機

一放假就咁夜訓

訓左晏覺

5fd lol

大家都94年？依家做緊咩啊？

成班走音王
好撚眼瞓 平時呢個時間都瞓咗

社畜

打咩機？

餓了 下麵給你吃

白金support

做咩又問多佢一次

我都好耐無唱k了

做咩咁夜

呱呱弄d凍~

邊個未訓

有冇人搬左出黎住？

想 但又想用舊錢買樓/移民

冇父幹
而且老豆係負累

Metoo
估唔到體力下降咁多
四點已經攰死

Me

NTU畢業都唔差啦
我都冇父幹
自己好慳咁儲錢儲返嚟

新人留個名

-.-

Mon我Post
返左香港做野Lu

靠女朋友炸我

終於又多一個啦 甜蜜巴打你好

新人留名，個個都好快手

你都好 有女朋友至少

一起身見到放閃，我都想食軟飯
腸胃差

我唔洗食軟飯 可以比到人地食啖飯已經好開心

想搵女朋友食我軟飯

me2

突然推咁快既

識野

其實咁大個人自己搬出黎住都好應該

其實你已經係人生贏家
唔好要求咁多

我都想 但未負擔得到

我下年搬出黎住

你比幾多家用
個人支出？

無聊到睇小新

表示羨慕

主要人工唔高啦 七除八扣得返幾千

真好

我有盤出租

都係自己一個住😂

我都放緊租

咩盤 你啊？ 荀盤？

搵到囡囡就係private fucking chamber啦

好撚悶，準備陪老母行山

春田

我

進仔

有咩幫到你

join

我睇我們這一家

有錢仔

陪我食飯

………唔好咁 我封左盤

我現時自己肯做飯

各位早

gym下就會醒

同個女仔發展成點

起身屌閪喇

佢屯門鄉黑

好危險呀

中伏，要行2個鐘山

何已員啲fd

好肚餓呀

721 元朗你d人

食野

軍火庫

新年我放左3次拜神

小心跣

一陣出去leg day

算啦食份雞蛋仔都中流感都算報應

大佬得米喇
出pool請食飯

屌你痛阿

都話報應係報係啲子孩道架啦

好呀

屌 座山咁撚難行既，斜坡斜撚到

拖實呀媽呀衰仔

佢勁撚過我，日日行cls

咁叫佢咩揹你

行山仲上連登

因住碌落山

leg day

你體能咁fit 怕什麼

嶺大後山等你

咁又係跑上去先

地濕小心仆街

跣呀

到時先算

跣落去最多損手損腳
碌落去斷手斷腳

食你最憎嘅譚仔

甜品係雞蛋仔

pat pat痛

柯死你

好似你咁廢咩食份雞蛋仔都流感

罷明d蛋漿污糟la

點睇都係你廢

下，咁大都租咁小

留遺言啦

我要痴住屋企人

遺言就係好想同操你

村屋多數3房

有冇人睇過netflix套the silence

點知真係遺言黎

@經經 佢有

睇左幾分鐘 真係一粒聲都無 就無睇了

如果唔係遺言 咁你咪會得賞所願

睇緊有人講野bo
無聲絕境真係冇

omg 7左 我掉轉左 呢套睇哂 都唔錯既

有套廁

700呎間4房都得la

落到山！ 翻屋企訓

攤左係床

快啲搵人合租

大西北太遠la
返港島

得閒食飯

我我我我

想租了

日日都得閒

自殺beeno

港島大爆發未

一次性交租

爆啦
琴日又有單太古城

數據網話幾單港島，不過最近有單勁近我

係都我先 返灣仔
一日3單
潛伏期

打定遺言

同左桃桃交了

住邊呀你

大家姐，附近無人唔識佢

恭喜

入屯門搵你

好阿

反正你應該一野就中

辛苦晒

你又錯唔晒..潛都唔洗潛 可能仲快過你發燒

CLS 有無睇HYUNA IG

啱呀
見完第二日就發燒

依加打完山都準備病了..落山行番屋企凍撚到

行山要帶多件衫換

我短褲..留名聽日腳痛

每次行完山 落樓梯個感覺都好正

今日同fd交收左口罩 但日日返去扮工算

之前做GYM 推400LB 之後行樓梯要扶實

我啲口罩到左香港，我希望平平安安攞到啲口罩

又想訓

每次做完運動 隔日就會好強烈咁感受到自己生存係呢個世界上 個種感覺真係好正

瞓囉
me and you baby

好驚今晚訓唔著

凍返好舒服

聽日又要返工

自從失戀之後 每逄禮拜6日都訓唔到

仲有半個月出糧

搵個人陪你囉

我FEEL唔到了
我之前GYM 6日 A B A B A B
A係胸膊三頭
B係 腳背二頭腹
我D肌肉慣晒

唔扣糧我會好開心

搵d野比自己做 等自己唔好諗咁多啦 呢啲只可以自己行返出來

好撚凍..羽絨緊

有無咩想學？
做下hit，睇書，睇youtube，跟陳潔潔去行山

試過日日都gym 晚晚攤落床即瞓 個陣係體重增長最快 依家好懶唔想郁

叫何已完攬你

同女女做

Why會扣

講起就唔開心

咁keep住打

共渡時姦

每分每秒狂打

唉
人生苦短

返工又係渡日

我都係
從來未試過咁得閒過
日日都番去netflix

我係落磅，平台左
日日gym都要分part 比肌肉休息
男神韋帝行Push pull leg好pro

我同佢唔fd，佢n年前影我僭建，比我阿叔屌7佢
鄕議局d人都唔like佢

短衫短褲中

打7佢啦
幫佢完結

正呀
遲d忙就想hea返

無續netflix，有乜新劇追

藍黃都dis佢條白痴

卡左呢個體重幾個月 依家又開始食返多d野 睇下有無突破

無理由嫁喎，我果到凍到仆街

明顯係你廢

係被窩入面暖笠笠準備瞓教

用kfc 增肌大法

我都想訓今晚起身又玩到3 4點

同我夾

佢不嬲廢

垃圾

無乜野想睇

我自己比緊想就同我講

濕熱好難搞

做咩唔同我夾

你去佢張床一齊睇咪得

早啲講嘛

我都想搵人夾Netflix

我都想

講下 我已經有family了

今日涼左又靜左

好悶

幾時飛

力威又岀新片

聽日唔洗返？

桃子養我

你養我

咁我哋已經儲咗兩個人
再搵多幾個人夾就OK

帶我去SMOKE420

同d貓訓左一日頭痛

你好四月既報個到

早

貓奴？

smoke day every weed

貓圖

防肺炎阿

呢度好多

我家黃貓與他的流浪兄妹

唔好餓親佢地

D貓 大把人比野食..

餵埋我ok?

貓糧ok？乾糧

做何已完隻貓

不了 你估做貓唔使揀奴隸？

推得咁快既

今日算慢
琴日一日一個

發力ok？

無上水一排就推左幾個

我都係上個post新人

比舊骨頭佢

菜菜hi

咁如果熱去邊

我都要打飛機取暖

暖粒粒

上班台個積蓄仲可以頂幾耐，d人亂吹定認真
一陣成班供唔到樓 銀主盤

有無好介紹？短髮type av

??
依家都推左只還息plan

咁要打完又打

@經經

去你到住

我求鳩期禁架wor

我搵到個中意既素人，原來係av女優黎呃9我

技術陷阱銀行會益你？

問經經

素人拍av咪姐係av女優

摸緊右手

好溫馨

精！氣！神

息口都係2厘幾
比人回下血

條八婆777 幾時免差餉

岩岩舉完啞鈴精氣神！

素人 = 好少片會見返佢
av女優扮素人= 公廁

係被窩到拖住睇Netflix

下星期放假先去行

有d岀名既女優扮素人先激死
係人都知你假，走去扮fc2

同老豆果碌加埋應該有

利申: 未度過老豆果碌

你地咁有研究

有無慢落嫁，岀黎公園加操

好似fake taxi咁

巴打今日行邊？

鬼妹我都係睇mfc多

你老豆25 你5

點解你哋返完工仲有精神做gym？

嶺大後山 陪老母 可以去彩虹梯打卡

唔係有減免咩

有慢落出面太凍不了

因爲無工翻

你見過我老豆

得29

豬豬

你媽咪同我講

夠用

想全免，唔想填

帶唔帶到上機

想就做啦

張隻手放係大脾中間取暖

咁要唔要我果5cm

攬住隻貓

敏感
會死

好孝順
老母今日叫我飲茶都懶得落床

有畫面 記得剪左指甲先

睇唔睇到日出

Simply cash 有千零蚊送先

每個星期都剪

水電媒都無減仆佢個街
[member]林鄭：關愛基金派錢第一[/member］

唔得 唔係我呢邊

點解韓國有6度咁熱

啱呀

好似你

今日負4

我無咁大份

都熱喎

帶到 黎啦

吹漲你

笑死我

凍到隻腳無感覺

唔係屋企咩？

要剪 長指甲會藏細菌

今日出左街

擺暖包係鞋底

人肉暖爐

我無男朋友
摸唔到JJ取暖

識返個

摸緊屎忽了

早晨

a5係唔同d

我接唔到

個_係咩

下次我開係成人台

條gag好暖

其實做咩咁強調次數，拍得一兩個月又點？

本來想講a5和牛

摸自己果條gag

個個太dry

我get唔到

個個都放負

冇咩負放 我愛返工

最鍾意就係番工嗰個唔通就係你

我諗好多人都鍾意返工 唔一定係我

我都愛返工

真心鍾意返工

你已經俾人洗咗腦啦

你都被洗腦ed

咁快就有同伴

我愛翻工

幾多熱愛工作嘅同伴

出左黎做野幾耐

我4年

講出黎傷感情

想學

想學下理財

睇到我

幾時請我食飯

你叫地政復工先，我律師等緊d野
你明嫁la

同伴你好

唔明

有入但跑輸

1蚊美金

再見..我去睇running man

訓晒?

未

我果然係返工格
一到星期一就訓到

早呀各位

又係星期一 扮下工先

幾時返來香港

我hk

奴性重都係返左工

PATPAT好痛..行完山

準備睇robert downey 套動物渡過今日

如何下床

急尿所以落左

點捱到一日

睇完去做GYM嫁啦

94既依家月入幾多？

成功落床

有啲簡單

94都係成功人士

順口親切

我都係叫隻貓女 做妹

今年94既都26 下年就27 就快變30

人老心不老

侵侵擬推後續減稅計畫 中產階級減稅10% 炒股首1皮美元免税

要買美股就快

選舉近

恭喜發財

琴日過美股post ，d人都只係tsla 人造肉打手
我都係閉門造車算

有冇tg group

ching 咁你咪唔洗訓 重要行冬令

平時都係3點訓嫁la買完唔洗睇嫁經驗

8000蚊幫你租

一次性交一年

咁你租比我

有無戲好睇..唔想GYM 好撚凍

想睇咩類型

TWICE MINA

笑片

金針菇?

冇中意睇刺激野

jojo rabbit

EG?

唔太想睇,有無3分鍾速講

喪屍

喪屍樂園

睇walking dead 同墊stranger things 超正

上水 抖下氣

好撚凍

掛住屋企個被竇呀

訓緊

諗起返到去仲要沖左涼先可以攤床就傷心

講起都眼訓

唔gym了頹

收左巿冇野睇

港股唔好睇la幾時先覺醒

返工唔睇港股冇野做

d貓仲未訓醒
好嘆

做貓好過做人

我隻貓柯唔岀尿，又無幾百

搵下d美股la，我做功課搵到隻一倍潛力

金針菇的頻道幾有深道
依排訪問脫北者

持有垃圾5號仔
依排出業績等睇人踩人

無事既，5仔收息

因為太怕痛就全點防禦力了/怕痛的我，把防禦力點滿就對了

又幾好睇

冇時間做功課
求大師推介

喂hi
好耐無見

同伴你好呀

hello 絲打
2月14搵到適合啲人未

同伴今日過成點呀

做運動

做啲咩激烈運動呀

呢個時期旺角都咁多人

空中瑜伽

正阿倒吊

岩岩係朗豪坊

我想瞓覺

你好mk

整埋朱古力就瞓覺

我又要

我有份嗎

我好hk

留起俾你
要快

2粒 thx

幾時都咁多人架啦，無見過少過

又係佢

聽講出mk要著短裙

見到隻手就酸痛

男人出只可以著底褲

男人著長褲

經經無著褲

人稱mk fing 9佬

孖煙通跳繩 FINGFING 下

拍到粒蛋

睇嚟個個都好大隻

你都大隻

個個運動都好勁 應該嚇鳩死我依啲瘦撚

你做唔到引體上升？亂勢體能呢

點拍法

或者我依啲肥妹

我係大隻欣宜2.0

周拍蛋

做到 勝在跑得夠快

肥妹先好拍

唔小心操到有美軍入門身體但我唔撚識游水

叫韋帝教你

教埋你游水又點話啊

娘娘教，報名

想拍

好撚煩..當你操大左隻腳..就會磨

我都唔識遊水

Cls男人最痛

唔識韻律呼吸

踢爆佢

錫就算啦

push up
pull up
squat
Biceps Cur

食夠蛋白質

..你番黎我唔坐輕鐵住

可能係本人

咩叫韻律呼吸

自由式換唔到氣 次次都要吸住口果淡氣

水裏面用口呼氣出，上水面嘅時候用口吸。所有嘢都唔會用鼻

我學極都唔識自由式長期游蛙式

娘娘開班

唔識點換氣嘅話，可以成日係杯水裏面，用飲筒吹波波，其實個原理差唔多；唔識點轉手，就要睇多啲人，轉頭-吸氣-擺番隻手係前面 個timing

學費有咩揀，係咪可以俾我睇番你地啲肌肉練成點

幾時返來開班 我要報名

娘娘教水收幾錢肯定身材好fit

唔洗游水 黎我屋企都可以濕身

我收好平㗎咋。但係身材唔fit囉。教都唔使自己游

你想用咩黎俾學費先

經經既肉體

唉
頭先用血壓機探血壓
有上壓170
接近爆血管

後生細仔咁高

經經我架

要減肥喇
再過多5年唔減肥，要入icu見我家姐

佢係大眾既

佢嘅肉體係咪足以俾到學費先，桃子我信你㗎

無

125公斤的肥仔
飲食唔均衡
唉

181 63kg 29cm 娘娘岩唔啱

幾高 每日食完飯行半個鐘一個月都瘦

等於我加經b既重量

你要注意下wor ching

no meat

你覺得你冇啫，可能我同桃子都覺得你有呢

63kg去晒29cm度

我比你

估到你會咁講

我都想俾曬啲肥肉佢

好了解禾牙

我個肚腩冇眼睇了

181啱，但63kg嘅話，我驚再過多幾年，我就重過。點算

我都係 人到中年

=.=

想增加10kg肌肉

我地係咪要一齊減肥但唔想跑跑，做gym，可以點

我有10kg肥肉，要嗎

做咩都好除咗跑步好憎

只接收背部肥肉

去行山咪得 唔洗跑步

Why hate跑步

啱啊，我唔鍾意出汗嗰種痴笠笠嘅feel

背部冇肥肉喎，肚腩，大腿收唔收

你地加油-.-

咁唔要 我有呢啲啦

行山好驚好chur，然後扯曬蝦咁

做人唔可以咁多揀擇㗎

我個日陪老母行山 ，嫌太慢之後跑先，唔識路又要等老母

行山要慢慢行 唔好太急行下抖下 扯蝦就一定會架啦

就係太揀擇 搞到做人太失敗

老母心諗，係咁快，咪又要等埋我，衰仔

好辛苦 又喘 又多汗

計完 食少過tdee先la

我同你跑去兆康

細個每逢禮拜都要同屋企人行山，已經好唔鍾意
大個俾人fake去行山2次。
1次係行夜山，連續11個鐘；
另外一個係外國，一次過chur5個鐘，冇lunch冇嘢食。
我怕了

有得你咁多選擇，都已經好成功啦

以前成日跑啦 減得唔快

我家姐建議探多幾日先
如果都幾日都高要睇醫生

試下行d新手山 唔好一來就chur 我今個星期都行山 好耐無做運動了

😂😂
吊住鹽水行囉

好fit

ching

我啲frd成日都fake9me。其實我真的不行了

有時衰貪心得一想二 次次都諗住下個選擇會更好

自己plan路線唔會比人fake

應該修翻5kg 先變mma咁乾但我中途食物中毒 就放棄唔食咁清，對自己好d算雞胸dllm

我都新手

我琴日行完個屎忽仲痛緊阿

吊鹽水，都解決唔到我腳軟嘅問題

貪字得個貧

絕對路痴，靠自己會死人的

行過大帽山又無野

要改了

我都係路痴 google map幫到你

我都係中意做gym多d

我係Google map都唔識用嘅廢J

you 竟然是肥仔

唔好死

肥到變一隻牛

cat boy

今晚又爆post?

唔好歧視肥仔
地方的肥仔都需要減肥

想做弱者

其實憎跑步，又唔想行山
不如做HIT?唔洗出門口，有瑜珈墊就夠
踩車又想唔想？
其實如果真係太肥負荷唔到最好去游水

利申咩運動都做

成日以為你瘦仔

早抖

Hiit游水踩單車行山打拳
跑步不了

我都想
老媽子好伙食
年少無知
食下食下變肥仔

我都想打拳了
唔敢出去

以前踩單車成日沙田來回大尾篤

你屋企人係咪肥底先

無人開po就大叫我個名

我成個月冇打

我應該訓左了

其實你咁肥（如果真既話）踩車都幾大負荷，同埋個心會keep住跳得快

想問你有無買拳套

我叫醒你再叫我

我成日由屋企跑去大埔一田
攰屎
利申住

冇 用佢地咋 臭到仆街

我都係唉
臭成日

中學飲可樂多
唉
要介高油，高脂，高膽固醇同高糖食物

肥仔水我成日都飲

係
不過做運動身體無咩事

肥底飲水都肥
有啲人食極唔肥唔知咩料

你要做完運動先再飲肥仔水
細細個運動底，下下做完運動飲2至3支可樂
又食肥膩食物

試下做下HIT
夏天一定要去游水

所以要keep住一個星期做三，四日運動，每日都燃燒脂肪，一懶就會積住

如果你係標準健身人士，大飲大食都唔會肥，但你又唔係，又唔同我做運動

食開肥人餐又唔做運動

正阿

我食極都唔肥

me2 肥左咪減，反正我有知識
計tdee 16 8斷食 gym

你正d

btw 係hiit 你打少個i

唔識踩單車

i係你
你唔黎同我做點有兩個i❤️

消耗大過吸收就瘦嫁喇最簡單食翻自己磅數既蛋白質，肥仔食目標體重既蛋白質

增肌，就可以提高基礎代謝

我有試過學，然後´手幼´ 柴，幾個月行唔到

仲有好多飲食方法
16 8 /5 2斷食
碳水循環，高中低碳
生酮

我平時2餐搞掂 反正我唔夠tdee 亂食都得

手幼？

Tr🙅🏻‍♂️

拗柴。唔識打

拗

潔潔條仔開班

踩車都拗
我教你

仲要係學咗唔夠5分鐘，可以放手俾我自己踩，然後就唔小心踩咗落斜路

狗仔中意骨頭

有無人有紋身

點解你嗰起身時間咁奇怪

想紋貓

早晨 仲未推爆

測量行業就係好撚藍 啲高層
consultant 為首rlb上熱門

某工程界公司有機會成為另一打邊爐家族

其實依家肺炎hr都唔係好in人

所以個feel更加唔可以係求人恩賜份工

各位早晨

今日血壓 150 下壓100
不過都係要睇醫生的水平

其實係訓教

想紋但唔知紋咩好

我想紋好耐始終成世諗清楚好啲同埋要構圖

去玩住半永久先

一頹就睇力威..精氣神做TRX先

Wa diu cls 估唔到喎

青姐價

想由手背紋到上手爭無idea

成隻手好貴

又唔洗一次過紋晒既

筲箕灣好高危

其實5號仔玩財技
基本上成盤生意賺多左

娘娘一直返開pt?